傳iPhone SE改名叫XE再度面世 OLED屏幕/平民價$4700

【iPhone傳聞】傳iPhone SE改名叫XE再度面世 OLED屏幕/平民價$4700
本地熱話科技
文: 杜比比鳥 15小時前

之前就有傳聞指蘋果有機會在3月所舉行的蘋果發布會再度推出深受網民喜愛的iPhone SE 2，不過失望的是在Apple發布會2019中竟然沒有將iPhone SE 2發布，令一眾果粉大感失望。不過最近外國媒體iDropnews 就透露蘋果有機會將iPhone SE改革成iPhone XE系列再度推出市面，而規格上亦有所提升，一齊睇吓iPhone XE規格詳情。
根據外國媒體iDropnews透露，iPhone XE將會採用無邊框設計，而屏幕規格將會改為採用OLED屏幕，畫質更靚。

iDropnews 透露iPhone XE的屏幕尺寸會比iPhone XS、 iPhone XS Max及 iPhone XR細，只有4.8吋，手細的朋友可以更易掌控。

另外亦與上一系列的iPhone SE一樣，採用長方型厚身設計，具年代感，而手機背面則採用鋁物料。

手機同時亦會取消home鍵同新增Face ID功能。

除此之外iDropnews表示，iPhone XE採用單鏡頭，相機規格有1200萬像素。

價錢方面外國媒體普遍認為iPhone XE會繼續主打平民路線，預計售價大約為$600美元。（約$4,709港幣），如果iPhone SE真的改名再度回歸，一眾iPhone SE的忠粉們又有冇興趣買呢？

資料及圖片來源：iDropnews

講撚到悶

來啦

又打飛機

又撚班ifan

利申 用緊XS Max

呢個content farm仲未收皮？

傳2030年推出50吋iPhone

依家啲新聞真係作文咁，一個“傳”字點吹都得

夠啦你老母 玩撚夠未呀!???????

厚身好似ip4個外型好正
仲點撚解都係有個M字額

又可以笑買咗XR嗰D

傳 post已完

怕唔怕俾人告

而家連4.7吋機都無

傳你老母

又撚狗

唔好再撚狗啦

撚狗撚到幾時

又黎... 悶啦

利申 se仔

仲要傳幾耐

係呀係呀
仲有傳聞你老母做雞添

直到永遠，Amen 🙏🏻

iphone 4 upgrade

狼來了故事現代版

咪再傳啦 好悶呀

睇住班se fans好有趣又話一定換，又話儲定錢，又話番part time，最後乜都冇

傳你媽個閪

撚狗咁撚

屌你老母

求其傳又寫新聞

有傳聞指apple已死

not gonna happen

又嚟

又傳

之前話airpod有黑色啦

4000蚊都要儲

就黎傳到傳曼聯咁既款

蘋果已死

過左4月1都重玩

劉海上癮？

俾Apple撚咁多鑊真係唔會再信
利申：SE用家

原來出返部iphone4就有得吹奏
叫三叔都出返部s4啦

傳聽日出se 2

炒咗咁多次車都仲仆住去炒車

又撚

其實邊關apple事，d人作出嚟

扑街

返m 記得36蚊

而家得3000幾蚊

有排未買到XS

利申中四

傳聞=》公海=〉2登=》傳聞

傳Steve 改名再度面世

d圖改得好肉酸

有人傳你老母做雞呀 傳

se撚真係死唔斷氣

玩撚夠未

冇辦法
因為要細機

睇吓今次 中階機係 9 仔定係 XR 後繼機.

se來了

又黎

屌撚夠未呀

又係到燈
燈夠未呀屌你老母!

屌你老母第一日傳到而家我個女都3歲了

D mockup圖假撚到

改得走個額頭未呀

比d科技感 突破自己啦 蘋果

傳

個m字頭應該係跟一世

又鞭

改個名又撚多2年

傳寫文嗰個老母係雞 $100放題兩個鐘任砌

利申 用緊xs

夠啦，唔係再比假希望我

又想撚狗

平民價$4700

撚咗幾多年。。。。

係出就快啲la，淨係得個講字

傳夠未

叫你個孫燒畀你啦

屌呀4700
XR新出時賣4700

XE賣3500 就差唔多

呢d新聞是但搵隻連登仔都識作啦

4700搵狗買
我加多少少買XR好過

唔好再撚SE啦

玩臭左SE2 個名就轉章XE
又可以用同一堆料出稿, 好撚好做

我細部你睇咩究竟

麻目了再傳咩都唔會有感覺

又嚟？！

食屎啦

午餐肉

就算出都唔明有咩吸引係班買se既慘比人撚到上天

又撚，哈哈哈

傳iPhone = 傳曼聯

傳傳傳 傳到我仔都生埋就快讀幼稚園啦

呢單野好流，點會突然間仲用X呢個字？今年都出iPhone 11啦
想讀X定係讀ten? 亂到喊

其實而家iPhone 5.8吋已經滿足到細機市場仲邊洗出SE

又fake 根本鍾意細mon嗰啲人係小眾 se?

未炒夠車

傳撚夠未？ 屌你老母

傳傳傳

我唔撚會再信㗎啦

5.8吋仲叫細機
你單手撳唔撳得哂4隻角呀
大手板嘅5吋左右已經極限啦

唔靚咩
班ifan 咪又一樣仆倒去買

傳你個閪咩

不如叫iPhone XI啦，夠中國啊

SE大細,7000你地會唔會買

屌你老母OLED

都2019年啦 仲有人信會岀se 2?

好撚好笑

有冇人試下挑戰魔咒如果真係今年內出就裸跑之類

悶

又ff

炒到車叠車兜路走哂喇

仲黎

講到2046都未有

傳Steve Jobs清明返生屌柒Apple

過左4月1

se撚，打完飛機未

se目的就係清舊貨
點會用新設計

下一部se2用黎清xr舊貨就差唔多

傳呢部機會等埋Sica先一齊出

所以真係有先算啦

iphone 4

屌咪撚再幻想

Sica

求xe手機套圖片

仲要個撚個都唔認SE平所以用SE
死都要話因爲部機細 手感好

吹到識飛

4700 咪玩啦

再嘈apple 買起rr同jaguar

又撚
邊個仲會咁傻仔信

係手感好喎， 大部好拎咩？

傳
有機會
據報
預計

哦

se撚潛曬水

我隻狗比我撚咁多次都識唔理我啦

早幾日上啲日本網睇到

真係sucker edition

自從今年所謂SE2 落空就已經再冇感覺
新OS UI又唔好用，我仲停留喺9+JB
利申 等部SE打柴都冇後文就過檔

已經買多部 se 準備用到 2046

傳你老母臭4咩傳 睇見呢d on9文就火撚滾